澳狗大師詹惟中被bam 瘋狂慶祝區

🚬

咁就死隻澳狗 豬閪賢睇路

真係bam咗?

見到呢個post一定嬲到震晒
但又冇得comment

real

真？

仲差朱智賢

希望連仔做野

大師都搞左好撚柒耐先BAM

Block晒班澳狗啦 人見人憎

谷住谷住

用咩原因 bam

唔知wor 言論令人不安掛

點知ban左?

ban 了就是爽

哎喲哎喲

佢個reply 無左

死澳狗死返支那

精神

正

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

尖狗898

詹

Bam埋佢分身 朱智賢

有請小鳳姐

邊個俾負皮 係咪澳雞

港女愛洋腸其實都唔係冇道理

入去賀下朱閪賢未

熱烈地彈琴
番去上澳門高登啦

澳狗死返澳高啦

狂賀澳門狗 玄學大師詹惟中(會員#50328) 終於被ban

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問玄學大師詹惟中(會員#50328)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

玄學大師詹惟中(會員#50328)幾時全家肺炎死？

今日終於要ban
各位澳門狗，分化狗，奶共狗
YOU ARE THE NEXT

一撚定係豬智障俾負評

感謝大家支持，我今日斷正佢

老鳳

我巧京京呀

朱閪

會員玄學大師詹惟中近日已被 BAM，
由於他的留言已被刪除，
現節錄部份留言(圖)以作紀錄。

會員編號: #50328
註冊日期: 2016/12/2
死亡日期: 2020/5/13

[LIHKG] on9 + 0.5 LIST

真？？

一路好走啦

真

認住佢啦兄弟

真心佢似呀小學雞同ff 嘅極致

澳門狗死全家

恥笑區

連仔好波

條友之前話要買起我全家喎
我全家都等緊佢嚟開片呀

語言天才望住呢個po

再有五毛同引戰狗拎民主同言論自由做擋箭牌就拎黎用

佢而家第一件事，係要買個新account

明明我先係語言天才

呢隻沃門狗真係弱智的

好嬲好嬲
想覆都覆唔到

抵撚死

save ed

好撚正

Ban左佢大佬 隻朱闣唔會蒲頭啦

記住佢啦，佢竟然同你爭語言天才果dur

我仲記得佢講咗句strongly support its words你點睇

躝返澳門啦on9仔

忍撚咗佢好耐了

A

連尼住做嘢好撚唔爽手
開咗成10個Post先bam

爽，ban左條垃圾

即刻可以追擊

小鳳姐

佢應該係依個反應

好呀，到時撚完佢再踢爆佢

咁諗黑警叫手足曱甴，都係激將法，用心良苦

老鳳哥

人地語言天才呀

仲有微博小粉紅同香港藍絲都係用緊激將法

林鄭都係

入到個post第一層已經係#5

一路好走啦
返支那大灣區用微博啦死澳狗

澳狗

佢真人都好似身形幾好 心口有紋身

死澳狗終於收皮

details

我都係知咁多 佢以前有po自問貼過

佢係澳門人來架

條粉腸都係韓粉黎
一樣深藍

支那澳門賤畜
又要屌香港又要黎香港連登
比人ban，抵撚死

大家留意下佢，記得唔好手動呼吸我幫你pub 緊呀mon post 狗

理據？

S

之前屌左咁耐，點解突然之間又bam左

公投真係有用

澳門巴打傳來賀電

你睇佢講「中國人」唔係講支那人就知啦

依條友日日踩香港，但又容唔下人哋批評澳門，一批評就發哂癲咁，抵啦

其實我哋ban詹狗係為佢好
助佢脫離連登依啲九流之地
希望佢可能重新做人生生性性

一早block撚咗 死垃圾

老實講，佢仲係咁做就真係迫人地去人肉起底，佢果陣仲慘呀

我就係要呢啲

詹狗過黎打尻我呀

我成日旺角信和呀先達呀出現架

Ban澳門狗都要理據架咩

理你老母，死翻去澳門高登啦

笑4 我香港人

逐個五毛bam就好

唉喲喲朱閪, 嬲9㗎

冇事就澳門人 有事就香港人
中国澳門人認屎認屁 真係拍得住支那人

係咪你fd眼中嘅港狗
Btw佢有冇嘢同我講?

你唔信咪算

Well,不如叫佢暫時用你AC去屌我，臭雞公廁八婆等等說話

老母個閪仲好過你啦on9仔

終於

另一個為詹狗護航嘅跟尾狗： 魯班七號
懷疑佢玩分身，不妨入嚟依個post 睇一睇

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

開心

利申：澳門人

好欣慰，同佢鬥咗三年，由我親手解決佢

連囝搞咁耐先BLOCK 到..
真係有D渣

Wow!!!

唉又俾人掟落樓幾時ban

真係ban咗？？？屌好撚感動

我有澳門fd 都話佢好on9

仲有一大堆五毛

請受小弟一拜

爽

手足做左D咩黎

有FD識佢，傳言好似真係咁

朱智賢
唔好記得手動呼吸
魯班七號
勇者源仔

以上係詹狗嘅跟尾狗

其實點解ban佢？

（之前徹底封鎖咗條友 所以耳根清靜咗好耐 都無留意佢惡行）

點收拾佢

真係咁小學雞
之前有巴打話係佢中學同學，話佢果陣已經係咁

澳門狗死撚左去邊呀

留唔到言咁撚慘豬呀
留大陸啦屌你老母個爛撚臭化閪

近排先撚左佢兩下
咁快就冇左

終於做野講左幾耐

原來有個咁嘅po
食牛雜 慶功

係經過一番艱辛嘅過程，曾經推咗11個post 去ban 鳩佢

都係 但屌佢老母 呢隻澳門狗講嘢唔係五毛咁撚簡單好開心

大家加油仲有隻朱智賢

大家要注意，依幾個都係五毛

朱智賢
唔好記得手動呼吸
魯班七號
勇者源仔

以上係詹狗嘅跟尾狗

咩原因都bam得啦
澳門狗冇言論自由都慣架啦

我仲以為佢係支那人扮澳門狗分化港澳 原來佢真係澳門人
Anyway 港澳友好

澳狗？
呸（笑)

唔知聽日澳門新聞會唔會見到佢嬲到跳樓自殺
準備定賀一賀佢先

終於，佢真係好撚煩

澳狗你而家一定係mon ing post但係又冇得留言
頭先我係旺角公廁屙完屎啊 快啲搭船過嚟食啦

澳狗唔代表澳門人

佢真人？

日撚日係度玩分化
呢條食屎狗。扮哂澳門人代言人
屌柒你呀。又回唔到

唔係掛，隻澳門狗咁快比人ban左
有排撚架wo

佢係嘅，但係佢d𡃁仲好撚呀

一個疑似撐警嘅user被ban, 開香檳都係好正路

但叫“澳門狗”，就小心一竹篙

我記得你同佢地有好撚深牙齒印..

恭喜恭喜

block左佢 一路撚化佢真係好抵死 反正條友都唔撚知醜 無所謂啦

抵撚死 唔想再見到佢啲on9言論

自爆有分身係咪ban既理由

喺沃門都讀唔成大學既人喺到自稱玄學大師
笑撚死人

起我底

唔係疑似咁簡單，條友玩膠分化引戰已經好撚耐
仲講埋d仇恨言論
呢隻澳門狗死左就最好

抵撚死啊仆街仔屌你老母閪啊

係，我係澳門出世，但香港大，不齒佢貶低香港人，撐警做五毛，侮辱女性，受害人

玄ching你就好 去到網絡世界每一日都有咁多人關注班畜生每日都燃燒自己生命去俾人撚

Btw 其實呢個post真係好撚好笑
你點玩其實都係贏

你拗贏左 佢哋柒
你拗輸 即係代表你仲喺度冇俾人ban 都係佢哋柒

最撚搞笑係 其實越開得多post越證明佢哋真係白痴仔
開到(9)代表咩？代表佢哋推咗8000幾個comment都仲未可以ban到一條友真係好有連登特色嗰種自欺欺人 嗰種無能

咩話？講到咁白會唔會教精左佢哋？
錯曬啦你認為呢班IQ低EQ低嘅畜生會明白呢啲咁簡單嘅道理？唔會，佢哋會依舊好似遊戲入邊嘅NPC咁 完全唔識解難 輕鬆俾人秒殺
呢個就係人同畜生嘅分別

不信？我現在講一句 跟我持反對意見的人 回應我嘅話死全家看看怎麼樣

By 記得乜撚嘢呼吸

希望佢振作

勁，幾年前屌鳩佢一鑊好似封左我
次次見佢留言都屌鳩佢先，講道理係冇用
呢隻澳門狗連狗都不如

補link
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（9)

#699 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

太多呢類說話不能盡錄

想笑死人咩
隻澳門狗講埋咁多仆街野
抵佢死

你終於可以努力搵錢 希望唔洗繼續住公屋💪

都係個句啦，澳狗＝/＝澳門人

你都努力，比5毛你洗住先，起碼唔洗訓街

我做雞信唔信？

關我撚事？

樓主，可唔可以置頂依個

你地繼續屈毛囉

總之小心啲啦

hate speech好似喺唔少國家都會出問題

隻澳門狗終於收左皮

你老母做雞點會唔關我事呀，我係佢嘅恩客嚟我有份養你依條打靶仔呀

知你訓街好慘，sor lo

啱

邊個收皮呀 朱閪？

口沒遮攔嘅賤人，躝番梳打埠做契弟啦！

咪同佢講佢成功左 可以努力搵錢脫貧囉 理解能力0分？

肉酸

Wow

條澳狗真係以為言論自由等於咩都講得講真連仔已經算係ban得遲啦,假如喺台灣PTT/巴哈討論區好似件澳狗咁人身攻擊又侮辱對方人格 真係唔洗半日已經被人ban撚左佢人地就算係民主自由國家都容唔下呢啲極端言論

澳狗死返去澳門forum la

所以條澳門狗根本唔知咩撚野叫做民主同言論自由

喂 朱閪 唔好撚係到獻世啦 笑撚死人阿 係阿我住公屋住納米樓 得未阿 你最威你贏啦好未?

詹惟中真人
台灣神棍

終於ban喇 dllm出到第幾個po先ban

畀人ban咗就唔好返嚟呀， 連登係香港討論區，咁鍾意討論返澳門啦

超過十個，最後由我終結佢

要bin c 真係有排bin
吱牙膏咁慢慢吱出嚟

好多人話緊咁樣係一言堂

唔知澳狗真人咩樣呢應該都差唔多

佢早前已經自貼左佢自己本葡國護照+掛滿澳門旗的房
其實睇得出佢係真心真意愛澳門

澳門版小粉紅

連仔d效率

連仔

企開啲啦屌你老母

澳門連登 有冇得比佢咁言論自由

飲勝

比人ban撚左先過黎吠

我未親身證實好難講乜，我仲好似見過佢

總之少個挑撥嘅人都好嘅

濫用言論自由，支持極權警暴，泯滅人性良知，侮辱受害人

屌偏偏我冇葡國護照

佢相貌身形如何

我有，但唔代表乜，我更想要香港國passport

恭喜你終於唔洗俾佢撚了

全世界撚佢

隻澳狗帶比我地咁多娛樂就真

時真係好難揀，到底做個澳門人但生活好啲，定做香港人但生活差啲

貼佢出嚟啦

你啱

自由係無價，你諗下
香港人就快連自由都冇

熱烈祝賀

好老實講從佢開過ge post我係feel到佢根本係一個無咩人生目標只係識吃喝玩樂的MK激進潮童仔一名不過大多數澳門人都係咁

勇者源仔，你依條詹狗跟尾狗，你走唔甩㗎

狂賀

條友好撚得閒，唔似mk仔個堆，你做mk仔去食女都唔會上黎比人撚啦

召喚果位巴打出嚟

唔怪得咁熟口面

信我，香港有光復一日，我哋可以好自豪可以叫自己香港人

巴打你睇過緊果個post 緊係知啦
其他人未必知㗎，條友好陰質

推到有真人大頭相

好期待可以再去香港行街

利申：幾乎唔買嘢

得啦，小心有人Jer你

唉算啦放過人啦，精力擺喺正經嘢好啲

巴打澳門人?

邊個post

叫豬閪賢自拍便可

香港民族形成緊
你喺澳門冇可能見到，已經進入1984，美麗新世界社會

好嬲好嬲

玄學大師詹惟中死傻閪

你睇曬就知就feel 到
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（10)

上得連登嘅澳門人都會有睇新聞，甚至用自己嘅方式參與緊運動嘅，可能真係要到煲底見嗰日先會見到佢哋

一啲對澳門絕望嘅澳門人可能會對香港嘅更上心，加油

哭𠹌咗成晚

召喚小鳳姐

明哂，咁啱睇埋genzo巴嘅post

源仔，唔洗偷偷地俾負皮喎，夠僵咪解我block 出嚟對質囉

Genzo 巴真男人，一人單挑兩個五毛，裡面果個魯班七號係玩分身（大英帝國）

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

宜條垃圾真係影衰哂澳門

印象中, 當年2012-14喺高登搞香港旗 遊行時, 一人面對N 咁多個質詢N 咁多個1001, 都係咁啦

你唔會信條屈毛狗pepe下話
你係睇晒成個post先好呀
唔信你問下扑扑車我係咪毛囉
條pepe玩一言堂俾我哋串反轉頭+block埋
係度惱羞狗吠

勇者源仔，假的真不了，一睇就知，你條友玩到半路玩人身攻擊我仲要block 我唔同討論，算啦，我同genzo 同扑扑絲認定你係分化撚，無得避㗎on9

條源仔仲嘗試合理化玄狗玩膠
cls, 玩野咩分化撚

拎言論自由做盾牌果D傻閪, 試下去savehk屌黑警囉, 順便去微博屌下習帝

我都試過長文屌個傻仔同埋果個咩弱智賢

好快輪到你啦臭雞

其實起你底點解就會被ban
連登唔ok?
我記得條友喺澳門大學讀Law 但講嘢完全無logic 英文又廢
話說佢畢業未

佢應該係叫你起佢底，
睇下點解要ban佢

連仔咁遲先做嘢㗎
不過遲到好過冇到

仲要玩雙重標準到一個極致，完全無視曬魯班七嘅on9理論spin 到母雷公咁遠

荃灣警署強姦案X小姐透過律師行作岀聲明

內文有講到

沃門

推

我覺得連登一早應該搞返個嚴懲機制，如果該位會員太多人block同舉報就擺出黎比大家投票ban唔ban，咁就夠晒民主

辛苦晒

三年

唔知乜春呼吸，你注定無運行啦

推呢個

都唔關澳門事嘅

呢D特登口臭搏人屌嘅傻仔希望佢冇左個ac之後會做返個正常人啦

其實唔見其他澳門人撐佢（除咗姓朱）

本來呢D人我覺得唔理佢最好 擺明人地越嬲佢越開心

但最好嘅結果梗係而家咁bam左佢等佢反省下

濫用言論自由

巧波
死澳門狗

下個就到朱閪賢

Push

祝所有垃圾澳狗（只限澳狗）都中武漢肺炎 長命百歲

咦終於bam鳩咗

好嬲呀

連登24

隻澳門狗真係好撚煩

努力冇白費，block佢冇用，直接手起刀落先有用

澳門狗係咁，得個吹字

G持！

嘩dllm
咁開心嘅嘢 點解我而家先睇到

詹狗 你老母俾狗屌緊呀 覆我啦

我唔知依條唔知乜春呼吸係咪澳狗啦但係佢好撚小學雞，同詹狗一鳩樣

懷念連登23條

澳門狗係咁，無智識，見識少，錢又唔係搵得多

成日叫佢入財經台行轉，又唔入

都唔止佢
仲有另一隻澳門仔，一開頭開post都仲支持香港，後尾食錯藥打回原形周街發癲

正皮
表示民意

好難想像佢去財經台佢應該似係無乜人留意到佢嘅毒撚佢之前仲ff 自己去老蘭食鬼妹

佢成日話澳門狗最勁嘛

垃圾狗 終於唔洗睇佢講狗話 心都涼晒

詹狗ff 到港女好鐘意澳門人，好鐘意幫澳門人含撚，痴得幾勁下我仲以為佢係假膠添原來係真心膠到不得了

食黃店慶祝

垃圾澳狗 返去圍爐啦